今日係香港股市最後半日逃生門....星期6日講深入D真係走唔切

I LOVE CHINA

呀女大個未？

就升中一

青春期緊?

最後兩個鐘逃生門

特首加多腳